英國會議員勞頓：中國政權代表該為侵犯西藏、維吾爾人和香港的人權而受到制裁

喺中國受壓迫嘅一群，終於見到一點曙光